千古迷題 開學撚入 老師教書論 自己諗

開學兩日 派左考試題目 老師叫我地溫呢份野來考
間左幾條線來分開啲句子 話要加野
之後就話自己諗要加咩 我唔會教哂 教哂既話不如比份答案你溫

其實係佢唔撚想教定係我自己覺得有問題 講到好似唔教書岩哂咁

我識仲洗系讀咩屌

老師唔教仲做老師來做咩
自己諗答案自己諗加咩

樓主快啲溫書啦仲上連登

咁小事都放上黎講? 樓豬第一日返學?